蕭生又益街坊！

【晚市外賣優惠 $100 三餸】

晚市禁堂食 😣又再延長
放工💼咁攰 仲邊有時間 🍳煮飯
RedRice 新優惠就啱晒你喇～
今日開始 (18/8) 6:00pm後
🍛🍲🥘$100就有3個餸喇！🤩抵到爛呀！
落單時📝記得同我哋同事話💁🏻要呢個優惠啦～

💁🏻以下菜式選1款 (*必須選擇1款海南雞／口水雞)
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
功課•無骨海南雞(例牌)
川味•無骨口水雞(例牌)
==========================
💁🏻以下菜式可選2款
🥚日出蒸肉餅
🍳叉燒韭黃炒蛋
🐟粟米魚塊
🥘咕嚕排骨
🐷風沙骨
🥬花膠濃湯浸娃娃菜

仲可以 +$35 將其中一款餸 ⏫升級🇰🇷韓豬叉燒 ( 1份 )

🍚飯都唔想煲？無問題！
✨+$10 就可以加配 【超值套餐】(最多可加 3份)
✨【超值套餐】包括有👇🏻
🍚絲苗飯
🍵餐湯
🥤凍／熱飲 (特飲需+$6)

*6:00pm後開始供應，個別分店供應時間或有所不同，一切以店內為準。
*必須選擇1款海南雞／口水雞
*數量有限，售完即止
*不得與其他優惠同時使用
*外賣盒每個將收取$1
*實際供應情況，可能因應部分分店有所更改，恕未能及時通知，不便之處敬請見諒！
*如有任何爭議，RedRice米飯主題餐廳 保留最終決定權，不便之處敬請見諒。🙇🏻‍♀️
*圖片只供參考

係！各位網友！

晚市黎講真心抵食

會唔會太屈

搞手打個和

$100包咁多野，時代冰室有冇錢賺架

100蚊包3個餸真係好撚癲

燒山唔好做到破產啊

燒山求打個和

買餸幫襯人民超市